一人一個林鄭自傳書名

林鄭-與世界為敵的女人

我的地獄之旅

在背後默默we connect 的女人

團結香港的女人

夫妻肺騙 林鄭

救救醫護，工會做野，醫護集體大移民

林病的生路歷程

向第十九層地獄出發

習近平的唯一女人

林鄭月娥－丈夫眼中的千古罪人